呢兩個禮拜完全睇到港共要借肺炎事件殺香港人

好明顯中共下旨，港共完全冇心防疫抗疫，大開中門接收支那人，免費醫治，推土生土長香港醫護用條命救支那人，有目的咁要社區大爆發死咁啲香港人

咁撚鐘意攬炒，變埋疫埠囉

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

我地仲唔心恨手辣啲，真勇武堅罷工，就係自我攬炒對家零傷

係，好明顯

完全係啦

操他妈比的！香港黑心黄尸医护称拒医大陆人，虽然我支持反修例，但大家都是中国人，相煎何太急！

死咁啲醫護 再話唔夠人手輸入支那磚才

pish 呢個